GME高追苦主區

點解跟trend買都會輸錢

輸左282 GME又係咁 唉................

屌你老母放咗就真係輸錢啊

星期五期權到期日
衝破400大關
想發達就要有耐性

究竟有幾多人唔知頭唔知路
笑死

真係要SH，唔好諗咁多

訓左身?

YOLO
All in or nothing 搏盡無悔
💎🙌💎🙌💎🙌💎🙌💎🙌

買左就sh 啦，洗個臉，正面啲

驚鳩 100蚊打落照追

一齊炒 驚蝦咩 揸住啦

香港有282
鬼佬有GME

實上番

轉場到BB la

呢隻股玩星期5架...

不問價入

休息下唔玩住

遠離妖股可保心理健康，SH正股才是正途

已去bb